[有圖］屌！ 我龜尾生左野！

我有隻龜條尾生左粒野 有無人知係咩黎

賓周？

咁撚短架咩

之前屋企隻龜都生過兩次 整到佢好似會痛 但過幾日又無左粒嘢

有無咁大粒

脫肛？

有啊

我又見唔到有腸出左黎

你整左走粒野

無整啊 有篤過佢 但見隻龜好似好痛苦咁嘅樣就唔搞佢啦

Pish

ripush